【舊曲新詞】［移情別愛]「原曲：有心人」

情絲寸斷，傲骨難斷；光復香港，時代革命

垃圾

影衰晒哥哥首歌

人血饅頭

大家勿入

Block柒樓主